林奠我係你就依家出黎攞彩

反正都係插，依家出黎話
香港人好支持政府，發揮獅子山下精神
係咁艱難既情況下都建設香港
香港政府為市民著想，多謝香港人一路支持
日後會為港人利益為大前題服務大家

彩要攞盡，話比北佬聽你唔知醜到呢個地步
北佬先會覺得你勁架嗎，係咪？

支持林奠施政方針，不論死人冧樓港豬都要如常番工
港豬係香圳市既血汗機械，係政府同大財團壓榨對象
要成為大灣區內最優秀既城市就一定要無懼一切開工

痴鳩線